# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-29 21:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: app/admin.py:19
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: app/admin.py:20
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: app/admin.py:40 app/admin.py:149 app/admin.py:183
msgid "amount_in is required if payment status is received"
msgstr "如要接收支付状态，则需要 amount_in"

#: app/admin.py:48 app/admin.py:157 app/admin.py:191
msgid "amount_out is required if payment status is sent"
msgstr "如要发送支付状态，则需要 amount_out"

#: app/admin.py:288
#, python-format
msgid ""
"Make sure to configure the <a href=\"%(link)s\">%(label)s</a> for asset "
"%(code)s"
msgstr "确保为资产 %(code)s 配置<a href=\"%(link)s\">%(label)s</a>"

#: app/integrations/binance/deposit.py:44
#: app/integrations/binance/withdrawal.py:37 app/integrations/btc/deposit.py:41
#: app/integrations/btc/withdrawal.py:34 app/integrations/btcln/deposit.py:40
#: app/integrations/btcln/withdrawal.py:36 app/integrations/clp/deposit.py:34
#: app/integrations/ethereum/deposit.py:34
#: app/integrations/ethereum/withdrawal.py:42
#: app/integrations/tron/deposit.py:44 app/integrations/tron/withdrawal.py:37
msgid "Missing or invalid \"type\""
msgstr "缺失或无效\"type\""

#: app/integrations/binance/deposit.py:114
#, python-format
msgid ""
"Send a Binance %(token)s payment to the address %(address)s. Token "
"information available at %(url)s"
msgstr "向地址 %(address)s 支付币安%(token)s。代币信息可在 %(url)s 查看"

#: app/integrations/binance/withdrawal.py:32
msgid "\"dest\" must contain a valid Binance address"
msgstr "\"dest\"必须包含一个有效币安地址"

#: app/integrations/btc/deposit.py:47 app/integrations/btcln/deposit.py:46
#: app/integrations/clp/deposit.py:42
#, python-format
msgid "Invalid amount - cannot have more than %(places)s decimal places"
msgstr "无效金额：不能超过 %(places)s 位小数"

#: app/integrations/btc/deposit.py:54 app/integrations/btcln/deposit.py:53
#: app/integrations/clp/deposit.py:49
msgid "Missing or invalid \"amount\""
msgstr "缺失或无效\"amount\""

#: app/integrations/btc/deposit.py:98
#, python-format
msgid "Send a Bitcoin payment to the address %(address)s"
msgstr "向地址 %(address)s 支付比特币"

#: app/integrations/btc/deposit.py:137 app/integrations/btcln/deposit.py:150
#, python-format
msgid "Option 1: Open the checkout page: %(checkout)s. "
msgstr "选项 1：打开付款页面：%(checkout)s。"

#: app/integrations/btc/deposit.py:144
#, python-format
msgid "Option 2: Send the BTC payment to the BTC address %(onchain)s. "
msgstr "选项 2：向比特币地址 %(onchain)s 支付比特币。"

#: app/integrations/btc/deposit.py:150
#, python-format
msgid "Option 3: Pay the Bitcoin Lightning invoice: %(offchain)s. "
msgstr "选项 3：支付比特币闪电付款清单：%(offchain)s。"

#: app/integrations/btc/withdrawal.py:40
msgid "\"dest\" must contain a valid Bitcoin address"
msgstr "\"dest\"必须包含一个有效比特币地址"

#: app/integrations/btcln/deposit.py:97
#, python-format
msgid ""
"Open the checkout page: %(checkout)s or Pay the Bitcoin Lightning invoice: "
"%(payreq)s"
msgstr "打开付款页面：%(checkout)s 或支付比特币闪电付款清单：%(payreq)s"

#: app/integrations/btcln/deposit.py:157
#, python-format
msgid "Option 2: Pay the Bitcoin Lightning invoice: %(offchain)s. "
msgstr "选项 2：支付比特币闪电付款清单：%(offchain)s。"

#: app/integrations/btcln/deposit.py:161
#, python-format
msgid "Option 3: Send the BTC payment to the BTC address %(onchain)s. "
msgstr "选项 3：向比特币地址 %(onchain)s 支付比特币。"

#: app/integrations/btcln/withdrawal.py:43
msgid "\"dest\" must be a valid Lightning BOLT11 invoice address"
msgstr "\"dest\"必须包含一个有效闪电 BOLT11 付款清单地址"

#: app/integrations/btcln/withdrawal.py:46 app/integrations/forms.py:71
msgid "Invoices without an amount are not supported"
msgstr "不支持没有金额的付款清单"

#: app/integrations/clp/deposit.py:88
#, python-format
msgid ""
"Send a transfer to our bank account with this note: %(external_memo)s | "
"Recipient: %(recipient)s | Bank account: %(bank_account)s | Bank: %(bank)s | "
"Funds available within %(hours)s hours."
msgstr ""
"向我们的银行帐户发起转账并附上以下留言：%(external_memo)s | 收款人： "
"%(recipient)s | 银行账户： %(bank_account)s | 银行： %(bank)s | %(hours)s 小"
"时内资金到账。"

#: app/integrations/clp/rails.py:58
msgid "amount_in is None"
msgstr "amount_in 为零"

#: app/integrations/clp/rails.py:65
#, python-format
msgid "amount_in is not between %(min_amount)s and %(max_amount)s"
msgstr "amount_in 应大于 %(min_amount)s 并小于 %(max_amount)s"

#: app/integrations/clp/withdrawal.py:33
msgid "Missing or invalid value for \"type\""
msgstr "\"type\"值缺失或无效"

#: app/integrations/clp/withdrawal.py:73
#, python-format
msgid "Invalid value for 'tax_id': %(tax_id)s"
msgstr "'tax_id'值无效：%(tax_id)s"

#: app/integrations/customers.py:81
msgid "account differs from authenticated account"
msgstr "账户与通过验证的账户不同"

#: app/integrations/ethereum/deposit.py:79
#, python-format
msgid ""
"Send a Ethereum ERC20 %(token)s payment to the address %(address)s. Token "
"information available at %(url)s"
msgstr ""
"向地址 %(address)s 支付以太坊 ERC20 %(token)s。代币信息可在 %(url)s 查看"

#: app/integrations/ethereum/withdrawal.py:37
msgid "\"dest\" must contain a valid Ethereum address"
msgstr "\"dest\"必须包含一个有效以太坊地址"

#: app/integrations/forms.py:38
msgid "Will not be shared with 3rd parties"
msgstr "不会与第三方分享"

#: app/integrations/forms.py:44 app/integrations/forms.py:45
#: app/integrations/info.py:51
msgid "Destination Bitcoin address"
msgstr "目标比特币地址"

#: app/integrations/forms.py:69
msgid "Invalid Bitcoin Lightning BOLT11 invoice address"
msgstr "无效的比特币闪电 BOLT11 付款清单地址"

#: app/integrations/forms.py:106
msgid "Full address"
msgstr "详细地址"

#: app/integrations/forms.py:112 app/integrations/forms.py:137
#: app/integrations/forms.py:264
msgid "Ex: +5511999998888"
msgstr "例：+5511999998888"

#: app/integrations/forms.py:149 app/integrations/forms.py:154
#: app/integrations/forms.py:288 app/integrations/forms.py:293
msgid "This field is required"
msgstr "此为必填字段"

#: app/integrations/forms.py:198 app/integrations/forms.py:242
#, python-format
msgid "RUT (Rol Único Tributario) <a class=\"infolink\" href=\"%(link)s\"></a>"
msgstr "智利身份识别代码（RUT）<a class=\"infolink\" href=\"%(link)s\"></a>"

#: app/integrations/forms.py:203 app/integrations/forms.py:247
msgid "RUT (Rol Único Tributario) - 8 or 9-digit number"
msgstr "智利身份识别代码（RUT）：8 或 9 位数字"

#: app/integrations/forms.py:326 app/integrations/forms.py:336
#: app/integrations/forms.py:437 app/integrations/forms.py:447
msgid "Transfer type"
msgstr "转账类型"

#: app/integrations/forms.py:327 app/integrations/forms.py:337
#: app/integrations/forms.py:438 app/integrations/forms.py:448
msgid "Deposit transfer method"
msgstr "存款转账方式"

#: app/integrations/forms.py:328 app/integrations/forms.py:338
#: app/integrations/forms.py:439 app/integrations/forms.py:449 app/models.py:60
#: app/templates/polaris/more_info.html:59
msgid "Bank account"
msgstr "银行账户"

#: app/integrations/forms.py:391 app/integrations/forms.py:392
msgid "Destination Ethereum address"
msgstr "目标以太坊地址"

#: app/integrations/forms.py:452
msgid "Destination bank account number"
msgstr "目标银行账号"

#: app/integrations/forms.py:453
msgid "Destination Bank account number"
msgstr "目标银行账号"

#: app/integrations/forms.py:501 app/integrations/forms.py:502
msgid "Destination Binance address"
msgstr "目标币安地址"

#: app/integrations/forms.py:518 app/integrations/forms.py:519
msgid "Destination Tron address"
msgstr "目标波场币地址"

#: app/integrations/info.py:14
#, python-format
msgid "Amount (in CLPX) to deposit - maximum %(places)s decimal places allowed"
msgstr "（CLPX 中）可存入金额：最多允许小数点后 %(places)s 位"

#: app/integrations/info.py:21 app/integrations/info.py:61
#: app/integrations/info.py:79 app/integrations/info.py:149
#: app/integrations/info.py:167
msgid "Deposit type"
msgstr "存款类型"

#: app/integrations/info.py:29 app/integrations/info.py:117
msgid "Destination bank account"
msgstr "目标银行账户"

#: app/integrations/info.py:40
#, python-format
msgid "Amount (in BTC) to deposit - maximum %(places)s decimal places allowed"
msgstr "（比特币中）可存入金额：最多允许小数点后 %(places)s 位"

#: app/integrations/info.py:69 app/integrations/info.py:139
msgid "Destination ethereum address"
msgstr "目标以太坊地址"

#: app/integrations/info.py:83 app/integrations/info.py:102 app/models.py:314
msgid "Given or first name"
msgstr "名"

#: app/integrations/info.py:86 app/integrations/info.py:105 app/models.py:305
#: app/models.py:322
msgid "Family or last name"
msgstr "姓"

#: app/integrations/info.py:89 app/integrations/info.py:108 app/models.py:367
msgid ""
"Entire address (country, state, postal code, street address, etc...) as a "
"multi-line string"
msgstr "多行字符串形式的详细地址（国家、省、邮编、街道，等等）"

#: app/integrations/info.py:92 app/integrations/info.py:111 app/models.py:375
msgid "Mobile phone number with country code, in E.164 format"
msgstr "以 E.164 号码格式填写的带国家代码的手机号"

#: app/integrations/info.py:95 app/integrations/info.py:114 app/models.py:382
#: app/models.py:383
msgid "Email address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: app/integrations/info.py:128
#, python-format
msgid ""
"Amount (in BTCLN) to deposit - maximum %(places)s decimal places allowed"
msgstr "（比特币闪电网络中）可存入金额：最多允许小数点后 %(places)s 位"

#: app/integrations/info.py:157
msgid "Destination binance address"
msgstr "目标币安地址"

#: app/integrations/info.py:175
msgid "Destination tron address"
msgstr "目标波场地址"

#: app/integrations/sep31.py:58
msgid "Invalid receiver_id"
msgstr "receiver_id 无效 "

#: app/integrations/transactions.py:116
msgid "Stellar Deposit"
msgstr "恒星币存入"

#: app/integrations/transactions.py:276
msgid "Stellar Withdrawal"
msgstr "恒星币提取"

#: app/integrations/tron/deposit.py:114
#, python-format
msgid ""
"Send a Tron %(token)s payment to the address %(address)s. Token information "
"available at %(url)s"
msgstr "向地址 %(address)s 支付波场 %(token)s。代币信息可在 %(url)s 查看"

#: app/integrations/tron/withdrawal.py:32
msgid "\"dest\" must contain a valid Tron address"
msgstr "\"dest\" 必须包含一个有效的波场地址"

#: app/integrations/usd/deposit.py:70
msgid "Signature bank routing code yyyy account xxxx - send to BP ventures"
msgstr "签名 银行代号 yyyy 账号 xxxx：发送到英国石油公司"

#: app/integrations/usd/withdrawal.py:33
msgid "Missing or invalid \"dest\""
msgstr "\"dest\"缺失或无效"

#: app/integrations/utils.py:413 app/integrations/utils.py:426
msgid "RUT (Rol Único Tributario)"
msgstr "智利身份识别代码（RUT）"

#: app/models.py:59 apps/clp/models.py:9 apps/coinbase_web/models.py:9
#: apps/usd/models.py:9
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: app/models.py:61
msgid "Bitcoin"
msgstr "比特币"

#: app/models.py:62 apps/chaingateway/models.py:19
msgid "Ethereum"
msgstr "以太坊"

#: app/models.py:63
msgid "Lightning"
msgstr "闪电"

#: app/models.py:64 apps/chaingateway/models.py:20
msgid "Binance"
msgstr "币安"

#: app/models.py:65 apps/chaingateway/models.py:21
msgid "Tron"
msgstr "波场"

#: app/models.py:208
msgid "Deposit"
msgstr "存款"

#: app/models.py:209
msgid "Withdrawal"
msgstr "取款"

#: app/models.py:210
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: app/models.py:239 app/models.py:251
msgid ""
"Time range from now to the past, in seconds, to consider when checking the "
"rate limits"
msgstr "时间范围从现在到过去，以秒为单位，在检查限制流量时请注意。"

#: app/models.py:266
msgid "text"
msgstr "文本"

#: app/models.py:267
msgid "id"
msgstr "ID"

#: app/models.py:268
msgid "hash"
msgstr "哈希值"

#: app/models.py:271
msgid "Person"
msgstr "人员"

#: app/models.py:272
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: app/models.py:278 apps/clp/models.py:36
msgid "Notes"
msgstr "注释"

#: app/models.py:297
msgid "SEP-31 enabled"
msgstr "已开启 SEP-31"

#: app/models.py:298
msgid "Indicates whether the customer can use SEP-31 or not"
msgstr "指示客户是否可以使用 SEP-31"

#: app/models.py:304
msgid "Account type"
msgstr "账户类型"

#: app/models.py:314
msgid "First name"
msgstr "名"

#: app/models.py:321
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: app/models.py:328
msgid "Additional name"
msgstr "别名"

#: app/models.py:329
msgid "Middle name or other additional name"
msgstr "中间名或其他别名"

#: app/models.py:336
msgid "Address country code"
msgstr "地址国家代码"

#: app/models.py:337
msgid "Country code for current address"
msgstr "现居地址的国家代码"

#: app/models.py:343
msgid "State or province"
msgstr "州或省"

#: app/models.py:344
msgid "Name of state/province/region/prefecture"
msgstr "州/省/地区/县的名称"

#: app/models.py:350
msgid "City"
msgstr "城市"

#: app/models.py:351
msgid "Name of city/town"
msgstr "城市/城镇名称"

#: app/models.py:358
msgid "Postal code"
msgstr "邮编"

#: app/models.py:359
msgid "Postal or other code identifying user's locale"
msgstr "邮编或其它识别使用者地区的代码"

#: app/models.py:366
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: app/models.py:374
msgid "Mobile number"
msgstr "手机号"

#: app/models.py:390
msgid "Birth date"
msgstr "生日"

#: app/models.py:391
msgid "Date of birth, e.g. 1976-07-04"
msgstr "出生日期，如：1976-07-04"

#: app/models.py:397
msgid "Birth place"
msgstr "出生地"

#: app/models.py:398
msgid "Place of birth (city, state, country; as on passport)"
msgstr "出生地（护照中登记的城市、省）"

#: app/models.py:404
msgid "Birth country code"
msgstr "出生国代码"

#: app/models.py:405
msgid "ISO Code of country of birth"
msgstr "出生国 ISO 代码"

#: app/models.py:411
msgid "Bank account number"
msgstr "银行账号"

#: app/models.py:412
msgid "Number identifying bank account"
msgstr "标识银行账户的号码"

#: app/models.py:418
msgid "Bank number"
msgstr "银行代码"

#: app/models.py:419
msgid ""
"Number identifying bank in national banking system (routing number in US)"
msgstr "国家银行系统中标识银行的代码（如美国的银行代码）"

#: app/models.py:425
msgid "Bank name"
msgstr "银行名称"

#: app/models.py:426
msgid "Name identifying bank in national banking system"
msgstr "国家银行系统中标识银行的名称"

#: app/models.py:432
msgid "Bank phone number"
msgstr "银行电话号码"

#: app/models.py:433
msgid "Phone number with country code for bank"
msgstr "银行带国家代码的电话号码"

#: app/models.py:439
msgid "Tax ID"
msgstr "税号"

#: app/models.py:440
msgid "Tax identifier of user in their country (social security number in US)"
msgstr "用户所在国家的纳税识别号（如美国的社保号）"

#: app/models.py:446
msgid "TAX ID name"
msgstr "税号名称"

#: app/models.py:447
msgid "Name of the tax ID (SSN or ITIN in the US)"
msgstr "税号的名称（如美国的 SSN 或 ITIN)"

#: app/models.py:453
msgid "Occupation"
msgstr "职业"

#: app/models.py:454
msgid "Occupation ISCO code"
msgstr "职业的国际标准职业分类（ISCO）代码"

#: app/models.py:460
msgid "Employer name"
msgstr "雇主名称"

#: app/models.py:461
msgid "Name of employer"
msgstr "雇主的名称"

#: app/models.py:467
msgid "Employer address"
msgstr "雇主地址"

#: app/models.py:468
msgid "Address of employer"
msgstr "雇主的地址"

#: app/models.py:474
msgid "Language code"
msgstr "语言代码"

#: app/models.py:475
msgid "Primary language"
msgstr "主要语言"

#: app/models.py:481
msgid "ID type"
msgstr "身份证件类型"

#: app/models.py:482
msgid "passport, drivers_license, id_card, etc..."
msgstr "护照、drivers_license、id_card等"

#: app/models.py:489
msgid "ID country code"
msgstr "身份证件的国家代码"

#: app/models.py:490
msgid "Country issuing passport or photo ID as ISO 3166-1 alpha-3 code"
msgstr "签发护照或带照片身份证明国家的 ISO 3166-1三位字母代码"

#: app/models.py:496 app/models.py:497
msgid "ID issue date"
msgstr "身份证明签发日期"

#: app/models.py:504 app/models.py:505
msgid "ID expiration date"
msgstr "身份证明到期日期"

#: app/models.py:511
msgid "ID number"
msgstr "身份证明号码"

#: app/models.py:512
msgid "Passport or ID number"
msgstr "护照或身份证明号码"

#: app/models.py:518
msgid "Photo ID front"
msgstr "带照片身份证明正面"

#: app/models.py:519
msgid "Image of front of user's photo ID or passport"
msgstr "用户带照片身份证明或护照的正面图像"

#: app/models.py:525
msgid "Photo ID back"
msgstr "带照片身份证明背面"

#: app/models.py:526
msgid "Image of back of user's photo ID or passport"
msgstr "用户带照片身份证明或护照的背面图像"

#: app/models.py:532
msgid "Notary approval of photo ID"
msgstr "带照片身份证明的公证认可文件"

#: app/models.py:533
msgid "Image of notary's approval of photo ID or passport"
msgstr "带照片的身份证明或护照公证认可文件的图像"

#: app/models.py:539
msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

#: app/models.py:540
msgid "IP address of customer's computer"
msgstr "客户电脑的 IP 地址"

#: app/models.py:546
msgid "Photo proof residence"
msgstr "住址照片证明"

#: app/models.py:547
msgid ""
"Image of a utility bill, bank statement or similar with the user's name and "
"address"
msgstr "水电费账单、银行流水等有用户姓名和地址的文件的图像"

#: app/models.py:556
msgid "Organization name"
msgstr "组织名称"

#: app/models.py:557
msgid "Full organization name as on the incorporation papers"
msgstr "成立文件中的企业全称"

#: app/models.py:563 app/models.py:564
msgid "Organization VAT number"
msgstr "组织增值税税号"

#: app/models.py:570 app/models.py:571
msgid "Organization registration number"
msgstr "组织登记号码"

#: app/models.py:577 app/models.py:578
msgid "Organization registered address"
msgstr "组织登记地址"

#: app/models.py:584 app/models.py:585
msgid "Organization shareholder number"
msgstr "组织股东号"

#: app/models.py:591
msgid "Organization shareholder name"
msgstr "组织股东名称"

#: app/models.py:592
msgid ""
"Can be an organization or a person and should be queried recursively up to "
"the ultimate beneficial owners (with KYC information for natural persons "
"such as above)"
msgstr ""
"可以是一个企业或者一个自然人，并应追溯到最终受益所有人（自然人应有如上述的“了"
"解客户（KYC）”信息）"

#: app/models.py:598
msgid "Organization photo incorporation doc"
msgstr "组织成立文件的图像"

#: app/models.py:599
msgid "Image of incorporation documents"
msgstr "组织成立文件图像"

#: app/models.py:605
msgid "Organization photo proof address"
msgstr "组织地址图像证明"

#: app/models.py:606
msgid ""
"Image of a utility bill, bank statement with the organization's name and "
"address"
msgstr "水电费账单、银行流水等有组织名称和地址的文件的图像"

#: app/models.py:612
msgid "Organization address country code"
msgstr "组织地址国家代码"

#: app/models.py:613
msgid "country code for current address"
msgstr "现所在地的国家代码"

#: app/models.py:619
msgid "Organization state or province"
msgstr "组织所在州或省"

#: app/models.py:620
msgid "name of state/province/region/prefecture"
msgstr "州/省/地区/县的名称"

#: app/models.py:626
msgid "Organization city"
msgstr "组织所在城市"

#: app/models.py:627
msgid "name of city/town"
msgstr "城市/城镇名称"

#: app/models.py:633
msgid "Organization postal code"
msgstr "组织邮编"

#: app/models.py:634
msgid "Postal or other code identifying organization's locale"
msgstr "邮编或其它识别组织所在地区的代码"

#: app/models.py:640
msgid "Organization director name"
msgstr "组织股东名称"

#: app/models.py:641
msgid ""
"Organization registered managing director (the rest of the information "
"should be queried as an individual using the fields above)"
msgstr "组织登记的常务董事（其余信息应以个人身份填写上述字段）"

#: app/models.py:647 app/models.py:648
msgid "Organization website"
msgstr "组织网址"

#: app/models.py:654
msgid "Organization email"
msgstr "组织电子邮箱"

#: app/models.py:655
msgid "Organization contact email"
msgstr "组织的联系电子邮箱"

#: app/models.py:661
msgid "Organization phone"
msgstr "组织电话"

#: app/models.py:662
msgid "Organization contact phone"
msgstr "组织的联系电话"

#: app/settings.py:171
msgid "English"
msgstr "英语"

#: app/settings.py:172
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: app/settings.py:173
msgid "Chinese"
msgstr ""

#: app/templates/admin/clp/transaction/change_form.html:53
msgid "Money has been received from the user"
msgstr "已从用户收取的金额"

#: app/templates/admin/clp/transaction/change_form.html:53
msgid "Money received from the user"
msgstr "从用户收取的金额"

#: app/templates/admin/clp/transaction/change_form.html:57
msgid "Money has been sent to the user"
msgstr "已支付给用户的金额"

#: app/templates/admin/clp/transaction/change_form.html:57
msgid "Money sent to the user"
msgstr "支付给用户的金额"

#: app/templates/polaris/deposit.html:9 app/templates/polaris/withdraw.html:30
msgid "Please fill out the fields below."
msgstr "请填写下列字段"

#: app/templates/polaris/deposit.html:42
#: app/templates/polaris/withdraw.html:121 app/templates/receipt.html:45
#: app/templates/transaction_error.html:54
#: app/templates/withdrawal_received.html:76
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#: app/templates/polaris/deposit.html:43
#: app/templates/polaris/withdraw.html:122
msgid "Total"
msgstr "合计"

#: app/templates/polaris/deposit.html:48
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: app/templates/polaris/deposit.html:55
#: app/templates/polaris/withdraw.html:135
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: app/templates/polaris/more_info.html:7
msgid "Transaction More Info"
msgstr "更多交易信息"

#: app/templates/polaris/more_info.html:39
msgid "Send a transfer to our bank account:"
msgstr "向我们的银行账户转账："

#: app/templates/polaris/more_info.html:43
msgid "Note"
msgstr "留言"

#: app/templates/polaris/more_info.html:51
msgid "Recipient"
msgstr "收款人"

#: app/templates/polaris/more_info.html:67
msgid "Bank"
msgstr "银行"

#: app/templates/polaris/more_info.html:76
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              Make sure to attach the note <span style=\"color: #ff9100\">"
"%(note)s</span> to the transfer.\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"              确保转账时附上留言 <span style=\"color: #ff9100\">%(note)s</"
"span>。\n"
"              "

#: app/templates/polaris/more_info.html:80
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Funds available within %(eta)s hours after transfer is received. "
"<br>\n"
"            For more information please contact \n"
"            <a href=\"mailto:%(support_email)s\">\n"
"              %(support_email)s\n"
"            </a>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            转账收款后 %(eta)s 小时后资金可用。<br>\n"
"            更多信息，请联系 \n"
"            <a href=\"mailto:%(support_email)s\">\n"
"              %(support_email)s\n"
"            </a>\n"
"            "

#: app/templates/polaris/more_info.html:95
msgid "Click here to see the blockchain transaction"
msgstr "点击此处查看区块链交易"

#: app/templates/polaris/more_info.html:101
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              Send a Bitcoin payment to the address: <br>\n"
"              <span style=\"font-weight: bold; word-break: break-all;\">\n"
"              %(address)s\n"
"              </span>\n"
"              For more information please contact \n"
"              <a href=\"mailto:%(support_email)s\">\n"
"                %(support_email)s\n"
"              </a>\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"              向以下地址支付比特币: <br>\n"
"              <span style=\"font-weight: bold; word-break: break-all;\">\n"
"              %(address)s\n"
"              </span>\n"
"              更多信息，请联系\n"
"              <a href=\"mailto:%(support_email)s\">\n"
"                %(support_email)s\n"
"              </a>\n"
"              "

#: app/templates/polaris/more_info.html:115
msgid "BTC payment:"
msgstr "比特币付款："

#: app/templates/polaris/more_info.html:118
#: app/templates/polaris/more_info.html:212
msgid "Continue to payment"
msgstr "继续付款"

#: app/templates/polaris/more_info.html:122
msgid "Alternative payment options:"
msgstr "其他付款选项"

#: app/templates/polaris/more_info.html:125
#: app/templates/polaris/more_info.html:223
msgid "Option 1 - "
msgstr "选项 1："

#: app/templates/polaris/more_info.html:125
#: app/templates/polaris/more_info.html:236
#, python-format
msgid "Send %(amount_in)s BTC to the BTC address:"
msgstr "向比特币地址支付 %(amount_in)s 个比特币："

#: app/templates/polaris/more_info.html:134
#: app/templates/polaris/more_info.html:148
#: app/templates/polaris/more_info.html:191
#: app/templates/polaris/more_info.html:232
#: app/templates/polaris/more_info.html:245
#: app/templates/polaris/more_info.html:292
#: app/templates/polaris/more_info.html:324
#: app/templates/polaris/more_info.html:378
#: app/templates/polaris/more_info.html:393
#: app/templates/polaris/more_info.html:427
#: app/templates/polaris/more_info.html:443
#: app/templates/polaris/more_info.html:485
#: app/templates/polaris/more_info.html:501
#: app/templates/polaris/more_info.html:543
#: app/templates/polaris/more_info.html:559
#: app/templates/polaris/more_info.html:574
#: app/templates/polaris/more_info.html:607
#: app/templates/polaris/more_info.html:623
#: app/templates/polaris/more_info.html:664
#: app/templates/polaris/more_info.html:680
#: app/templates/polaris/more_info.html:695
#: app/templates/polaris/more_info.html:728
#: app/templates/polaris/more_info.html:744
#: app/templates/polaris/more_info.html:759
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: app/templates/polaris/more_info.html:134
#: app/templates/polaris/more_info.html:148
#: app/templates/polaris/more_info.html:232
#: app/templates/polaris/more_info.html:245
#: app/templates/polaris/more_info.html:292
#: app/templates/polaris/more_info.html:324
#: app/templates/polaris/more_info.html:378
#: app/templates/polaris/more_info.html:393
#: app/templates/polaris/more_info.html:427
#: app/templates/polaris/more_info.html:443
#: app/templates/polaris/more_info.html:485
#: app/templates/polaris/more_info.html:501
#: app/templates/polaris/more_info.html:543
#: app/templates/polaris/more_info.html:559
#: app/templates/polaris/more_info.html:574
#: app/templates/polaris/more_info.html:607
#: app/templates/polaris/more_info.html:623
#: app/templates/polaris/more_info.html:664
#: app/templates/polaris/more_info.html:680
#: app/templates/polaris/more_info.html:695
#: app/templates/polaris/more_info.html:728
#: app/templates/polaris/more_info.html:744
#: app/templates/polaris/more_info.html:759
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: app/templates/polaris/more_info.html:139
#: app/templates/polaris/more_info.html:236
msgid "Option 2 - "
msgstr "选项 2："

#: app/templates/polaris/more_info.html:139
#: app/templates/polaris/more_info.html:223
msgid "Pay the Bitcoin Lightning invoice:"
msgstr "支付比特币闪电付款清单："

#: app/templates/polaris/more_info.html:153
#: app/templates/polaris/more_info.html:252
#: app/templates/polaris/more_info.html:400
#: app/templates/polaris/more_info.html:458
#: app/templates/polaris/more_info.html:516
#: app/templates/polaris/more_info.html:581
#: app/templates/polaris/more_info.html:638
#: app/templates/polaris/more_info.html:702
#: app/templates/polaris/more_info.html:766
msgid "For more information please contact"
msgstr "更多信息，请联系"

#: app/templates/polaris/more_info.html:165
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Signature bank routing code yyyy account xxxx - send to BP "
"ventures.<br>\n"
"          For more information please contact \n"
"          <a href=\"mailto:%(support_email)s\">\n"
"            %(support_email)s\n"
"          </a>\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          签名 银行代号 yyyy 账号 xxxx：发送到英国石油公司<br>\n"
"          更多信息，请联系\n"
"          <a href=\"mailto:%(support_email)s\">\n"
"            %(support_email)s\n"
"          </a>\n"
"          "

#: app/templates/polaris/more_info.html:179
msgid "To deposit the funds, pay this Bitcoin Lightning invoice:"
msgstr "如要存入资金，请支付该比特币闪电付款清单："

#: app/templates/polaris/more_info.html:182
#: app/templates/polaris/more_info.html:194
msgid "or"
msgstr "或"

#: app/templates/polaris/more_info.html:183
msgid "Copy and paste the Bitcoin Lightning invoice as text:"
msgstr "将比特币闪电付款清单复制粘贴为文本："

#: app/templates/polaris/more_info.html:195
msgid "Open checkout page"
msgstr "打开付款页面"

#: app/templates/polaris/more_info.html:198
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              For more information please contact \n"
"              <a href=\"mailto:%(support_email)s\">\n"
"                %(support_email)s\n"
"              </a>\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"              更多信息，请联系\n"
"              <a href=\"mailto:%(support_email)s\">\n"
"               %(support_email)s\n"
"          </a>\n"
"              "

#: app/templates/polaris/more_info.html:209
msgid "BTCLN payment:"
msgstr "比特币闪电网络付款："

#: app/templates/polaris/more_info.html:215
msgid "Show alternative payment options"
msgstr "显示其他付款选项"

#: app/templates/polaris/more_info.html:218
msgid "Hide alternative payment options"
msgstr "隐藏其他付款选项"

#: app/templates/polaris/more_info.html:263
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Send a Ethereum ERC20 %(token)s payment to the address:\n"
"          <p style=\"word-break: break-all; font-weight: bold\">%(address)s</"
"p>\n"
"          <br>\n"
"          %(token)s token details are available at\n"
"          <a href=\"%(url)s\">%(token)s in Etherscan</a>.<br>\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          向以下地址支付以太坊 ERC20 %(token)s：\n"
"          <p style=\"word-break: break-all; font-weight: bold\">%(address)s</"
"p>\n"
"          <br>\n"
"          %(token)s 代币的详细信息可在此查看：\n"
"          <a href=\"%(url)s\">Etherscan 中的%(token)s</a>。<br>\n"
"          "

#: app/templates/polaris/more_info.html:270
#: app/templates/polaris/more_info.html:302
#: app/templates/polaris/more_info.html:334
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          For more information please contact \n"
"          <a href=\"mailto:%(support_email)s\">\n"
"            %(support_email)s\n"
"          </a>\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          更多信息，请联系\n"
"          <a href=\"mailto:%(support_email)s\">\n"
"               %(support_email)s\n"
"          </a>\n"
"          "

#: app/templates/polaris/more_info.html:281
#: app/templates/polaris/more_info.html:313
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          Send %(amount_in)s %(token)s to the address:\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          向以下地址支付 %(amount_in)s 个 %(token)s：\n"
"        "

#: app/templates/polaris/more_info.html:297
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          %(token)s token details are available in\n"
"          <a href=\"%(url)s\">BscScan</a>.<br>\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          %(token)s 代币详细信息可在此查看：\n"
"          <a href=\"%(url)s\">BscScan</a>。<br>\n"
"          "

#: app/templates/polaris/more_info.html:329
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          %(token)s token details are available in\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"          %(token)s 代币详细信息可在此查看：\n"
"          "

#: app/templates/polaris/more_info.html:348
#: app/templates/polaris/more_info.html:410
#: app/templates/polaris/more_info.html:468
#: app/templates/polaris/more_info.html:526
#: app/templates/polaris/more_info.html:590
#: app/templates/polaris/more_info.html:647
#: app/templates/polaris/more_info.html:711
msgid "transfer type"
msgstr "转账类型"

#: app/templates/polaris/more_info.html:356
#: app/templates/polaris/more_info.html:418
#: app/templates/polaris/more_info.html:476
#: app/templates/polaris/more_info.html:534
#: app/templates/polaris/more_info.html:598
#: app/templates/polaris/more_info.html:655
#: app/templates/polaris/more_info.html:719
msgid "destination"
msgstr "目的地"

#: app/templates/polaris/more_info.html:369
#: app/templates/polaris/more_info.html:434
#: app/templates/polaris/more_info.html:492
#: app/templates/polaris/more_info.html:550
#: app/templates/polaris/more_info.html:614
#: app/templates/polaris/more_info.html:671
#: app/templates/polaris/more_info.html:735
msgid "Stellar Transaction"
msgstr "恒星币交易"

#: app/templates/polaris/more_info.html:384
#: app/templates/polaris/more_info.html:449
#: app/templates/polaris/more_info.html:507
#: app/templates/polaris/more_info.html:565
#: app/templates/polaris/more_info.html:629
msgid "External Transaction ID"
msgstr "外部交易 ID"

#: app/templates/polaris/more_info.html:399
#: app/templates/polaris/more_info.html:457
#: app/templates/polaris/more_info.html:515
#: app/templates/polaris/more_info.html:580
#: app/templates/polaris/more_info.html:637
#: app/templates/polaris/more_info.html:701
#: app/templates/polaris/more_info.html:765
msgid "Funds will be sent to the above destination."
msgstr "资金将转入上述目的地"

#: app/templates/polaris/more_info.html:686
msgid "Binance Transaction"
msgstr "币安交易"

#: app/templates/polaris/more_info.html:750
msgid "Tron Transaction"
msgstr "波场交易"

#: app/templates/polaris/more_info.html:780
msgid ""
"Once you've followed the above instructions, you can close this window and "
"track the transaction from within your wallet."
msgstr "如果您遵循了上述操作指示，您现在可以关闭窗口并从钱包中跟踪此交易。"

#: app/templates/polaris/more_info.html:782
msgid ""
"This window can now be closed and the transaction can be tracked from within "
"your wallet."
msgstr "您可以关闭此窗口并从钱包里跟踪此交易。"

#: app/templates/polaris/withdraw.html:40
msgid "Scan the Bitcoin Ligthtning Invoice QR Code:"
msgstr "扫比特币闪电付款清单的二维码："

#: app/templates/polaris/withdraw.html:42
msgid "To enable QR Code scan, allow camera access."
msgstr "如要开启扫二维码功能，请允许访问摄像头。"

#: app/templates/polaris/withdraw.html:46
msgid "Or scan a file containing the QR Code:"
msgstr "或者扫一个包含二维码的文件："

#: app/templates/polaris/withdraw.html:52
msgid "Or enter the Bitcoin Lightning Invoice as text (lnbc1*):"
msgstr "或将比特币闪电付款清单输入为文本（lnbc1*）："

#: app/templates/polaris/withdraw.html:87
#: app/templates/polaris/withdraw.html:127
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: app/templates/receipt.html:8 app/templates/receipt.html:33
#, fuzzy
#| msgid " Transaction Error"
msgid " Transaction Receipt"
msgstr "交易错误"

#: app/templates/receipt.html:36 app/templates/transaction_error.html:45
msgid "Kind"
msgstr "类型"

#: app/templates/receipt.html:39
#, fuzzy
#| msgid "Asset code"
msgid "Asset"
msgstr "资产代码"

#: app/templates/receipt.html:42
#, fuzzy
#| msgid "Amount out"
msgid "Amount you paid"
msgstr "支出金额"

#: app/templates/receipt.html:48
msgid "Amount you'll receive"
msgstr ""

#: app/templates/receipt.html:51 app/templates/withdrawal_received.html:82
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: app/templates/transaction_error.html:8
#: app/templates/transaction_error.html:31
msgid " Transaction Error"
msgstr "交易错误"

#: app/templates/transaction_error.html:39
#: app/templates/withdrawal_received.html:61
msgid "Transaction information"
msgstr "交易信息"

#: app/templates/transaction_error.html:42
#: app/templates/transactions_error.html:35
#: app/templates/transactions_insufficient_funds.html:35
#: app/templates/withdrawal_received.html:100
#: app/templates/withdrawals_received.html:69
msgid "Polaris Transaction ID"
msgstr "Polaris 交易 ID"

#: app/templates/transaction_error.html:48
#: app/templates/withdrawal_received.html:70
msgid "Asset code"
msgstr "资产代码"

#: app/templates/transaction_error.html:51
msgid "Amount In"
msgstr "收入金额"

#: app/templates/transaction_error.html:57
msgid "Amount Out"
msgstr "支出金额"

#: app/templates/transaction_error.html:60
msgid "To address"
msgstr "目标地址"

#: app/templates/transaction_error.html:63
#: app/templates/withdrawal_received.html:91
msgid "Asset issuer"
msgstr "资产发行机构"

#: app/templates/transaction_error.html:66
#: app/templates/withdrawal_received.html:94
msgid "Distribution account"
msgstr "分配账户"

#: app/templates/transaction_error.html:70
#: app/templates/withdrawal_received.html:97
msgid "Stellar Transaction ID"
msgstr "恒星币交易 ID"

#: app/templates/transaction_error.html:74
#: app/templates/withdrawal_received.html:64
msgid "Customer email"
msgstr "客户电子邮箱"

#: app/templates/transaction_error.html:77
#: app/templates/withdrawal_received.html:67
msgid "Customer RUT"
msgstr "客户智利身份识别代码（RUT）"

#: app/templates/transactions_error.html:8
#: app/templates/transactions_error.html:31
msgid " Transactions with status Error"
msgstr "错误状态的交易"

#: app/templates/transactions_insufficient_funds.html:8
#: app/templates/transactions_insufficient_funds.html:31
msgid " Transactions with Insufficient Funds"
msgstr "资金不足的交易"

#: app/templates/withdrawal_received.html:9
#: app/templates/withdrawal_received.html:36
msgid "CLPX Withdrawal received that requires your attention in next 24 hours"
msgstr "已收到的 CLPX 取款需要您在接下来 24 小时关注"

#: app/templates/withdrawal_received.html:11
#: app/templates/withdrawal_received.html:38
msgid " Withdrawal received"
msgstr "已收到的取款"

#: app/templates/withdrawal_received.html:73
msgid "Amount received from the user"
msgstr "从用户收取的金额"

#: app/templates/withdrawal_received.html:79
msgid "Amount to be sent to the user"
msgstr "将支付给用户的金额"

#: app/templates/withdrawal_received.html:88
msgid "Additional transaction information"
msgstr "额外交易信息"

#: app/templates/withdrawals_received.html:9
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "CLPX Withdrawal received that requires your attention in next 24 hours"
msgid "CLPX Withdrawals received that requires your attention in next 24 hours"
msgstr "已收到的 CLPX 取款需要您在接下来 24 小时关注"

#: app/templates/withdrawals_received.html:11
#: app/templates/withdrawals_received.html:38
#, fuzzy
#| msgid " Withdrawal received"
msgid " Withdrawals received"
msgstr "已收到的取款"

#: app/templates/withdrawals_received.html:36
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "CLPX Withdrawal received that requires your attention in next 24 hours"
msgid "CLPX Withdrawals received that require your attention in next 24 hours"
msgstr "已收到的 CLPX 取款需要您在接下来 24 小时关注"

#: app/templates/withdrawals_received.html:58
#, fuzzy
#| msgid "Polaris Transaction ID"
msgid "CLPX Transaction ID"
msgstr "Polaris 交易 ID"

#: app/validation.py:72
msgid "Invalid pubkey"
msgstr "公钥无效"

#: app/validation.py:77
msgid "Invalid country"
msgstr "国家无效"

#: app/validation.py:82
msgid "Invalid phone number"
msgstr "电话号码无效"

#: app/validation.py:89
msgid "Invalid date"
msgstr "日期无效"

#: app/validation.py:96
msgid "Invalid IBAN"
msgstr "国际银行账号无效"

#: app/validation.py:104
msgid "Invalid Bitcoin address"
msgstr "比特币地址无效"

#: app/validation.py:111
msgid "Invalid BOLT11 address"
msgstr "BOLT11 地址无效"

#: app/validation.py:115
msgid "Invalid Ethereum address"
msgstr "以太坊地址无效"

#: app/validation.py:119
msgid "Invalid first name"
msgstr "名字无效"

#: app/validation.py:123
msgid "Invalid last name"
msgstr "姓氏无效"

#: app/validation.py:127
msgid "Invalid organization name"
msgstr "组织名称无效"

#: app/validation.py:131
msgid "Invalid city"
msgstr "城市无效"

#: app/validation.py:135
msgid "Invalid postal code"
msgstr "邮编无效"

#: app/validation.py:139
msgid "Invalid address"
msgstr "地址无效"

#: app/validation.py:143
msgid "Invalid email address"
msgstr "电子邮箱地址无效"

#: app/validation.py:148
msgid "Invalid RUT"
msgstr "智利身份识别代码（RUT）无效"

#: app/validation.py:152
msgid "Invalid bank name"
msgstr "银行名称无效"

#: app/validation.py:155
msgid "Invalid bank account number"
msgstr "银行账号无效"

#: app/validation.py:178
#, python-format
msgid "Amount %s is lower than the minimum amount: %s"
msgstr "金额 %s 低于最小金额： %s"

#: app/validation.py:186
#, python-format
msgid "Amount %s is higher than the maximum amount %s"
msgstr "金额 %s 高于最大金额 %s"

#: apps/chaingateway/models.py:64 apps/tokengateway/models.py:44
msgid "deposit"
msgstr "存款"

#: apps/chaingateway/models.py:65 apps/tokengateway/models.py:45
msgid "withdrawal"
msgstr "取款"

#: apps/chaingateway/models.py:85 apps/clp/models.py:25 apps/usd/models.py:26
msgid "Amount in"
msgstr "收入金额"

#: apps/clp/models.py:10 apps/coinbase_web/models.py:10 apps/usd/models.py:10
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: apps/clp/models.py:11 apps/coinbase_web/models.py:11 apps/usd/models.py:11
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#: apps/clp/models.py:12 apps/coinbase_web/models.py:13 apps/usd/models.py:12
msgid "Sent"
msgstr "已发出"

#: apps/clp/models.py:17 apps/usd/models.py:18
msgid "Payment status"
msgstr "支付状态"

#: apps/clp/models.py:20 apps/clp/models.py:21 apps/usd/models.py:21
#: apps/usd/models.py:22
msgid "External memo"
msgstr "对外备忘录"

#: apps/clp/models.py:29 apps/usd/models.py:30
msgid "Amount out"
msgstr "支出金额"

#: apps/clp/models.py:32 apps/clp/models.py:33
msgid "External reference"
msgstr "外部引用"

#: apps/coinbase_web/models.py:12
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: apps/coinbase_web/models.py:14 apps/usd/models.py:13
msgid "Error"
msgstr "错误"

#~ msgid "French"
#~ msgstr "法语"

#~ msgid "Japanese"
#~ msgstr "日语"

#~ msgid "Portuguese"
#~ msgstr "葡萄牙语"
